一人一個五毛成日批評的事！

侵侵
泛民
黃店

唔好意思打攪晒

［P牌求幫推］CLS手足整理好晒支那同世衛點樣隱瞞武肺爆發，一齊推上國際！！

非我族類，其心必異